關二哥的團年飯

豐富嗎？

平仔近況好嗎？生活忙碌嗎？

。

鮑魚有住落嗎？

有無帶平仔行花市？

平仔